有冇好睇漫畫介紹

最近睇完歷史之眼 有冇差唔多類型
其實好睇都得 返工好悶

有無睇過西夏惡靈?
好野黎
英化好似出哂, 但係漢化就有d慢

巴爾札的軍靴
少女新娘物語

皇家的紋章

前者覺得好悶